紐西蘭14days trip

我會keep住upload啲相上黎
因為嗰度啲景真係好靚

唔識揸車，自己一個去有冇問題？

無問題 去過2次 都係跟當地啲bus tour 一齊去唔同city玩

南島定北島？

南北島都有d 1 day tour. 其實都算方便
南島皇后鎮好多tour 可以join 自己去都無問題
再話搭巴士去唔同city都ok 係要plan好行程就返時間

一次北9日
一次南14日

咁想問下洗費 貴唔貴 尤其係d tour

留名呀 一直覺得nz好靚

4 日前

北島一直揸車揸落南島

超市啲野算平
啲restaurant有貴有平
睇你budget

啲巴士半個鐘先一班

2月自駕左
unforgettable

去偏遠d嘅幾個鐘一班 有d一日得一兩班
要就好曬時間先得